香港波鞋教父短評3款波鞋

以下純粹係小弟的個人角度
Nike Eric React Flyknit (6.5)
NB1080 （7.5）
Adidas ultra boost 4.0（8.5）
評價不錯的跑鞋
如果真係要我去評分嘅話
因為我身形比較重
經常要四圍走和要企喺度
所以軟硬適中回彈力
要幫助每行一步
要當真正舒適度
冇辦法真係最好着ultra boost
夠晒貼腳 真係比較舒服
無論返工出街都容易襯衫
第二對 選擇NB1080
講真 舒適度都唔差
因為我本身有扁平足
呢對鞋就有扁平足功能
所以我會加少少分數
用Fresh Foam緩震物料
感覺上每行一步好實在好柔軟
長時間着都冇腳痛
因為我有扁平足嘅問題
所以佢可以支撐到
雖然佢比較透氣度幾好
不過有少少焗腳
如果真係要我返工
襯衫會比較難少少
真係要成套運動服裝
先會比較好睇
萬眾期待Nike
最新推出嘅跑鞋
坦白講 吹捧得太勁
或者可能我嘅體重問題
舒適度真係要減分
好多人講話舒服過ultra boost
講真嘅回彈力都幾好
但每行一步要用多少少力
先可以感受到較大嘅感覺
唔夠貼腳
扯緊鞋帶都好容易買會鬆落嚟
穿着嗰時要有少少時間
如果趕時間出去呢度會麻煩少少
支撐性唔夠
我諗要我在測試多少少時間
才可以認真俾個分數
出街返工襯衫幾好
不過可惜嘅我買唔到白藍色

Tim?

因為我身形比較重

有偏平足都唔識著asics

又jer tim少